美軍有可能6月底炸毀港豬澳大橋同高鐵站!

要注意美國部署咗3艘航母喺南海!
加上沖繩美軍基地,基本上可三小時內摧毀中国所軍事及民用設施.

喺今個月底中共將會在港實施国安法, 有多個跡象顯示中共會拘捕數以十萬計香港人並運上大陸!

其中會有大量5眼公民!

食草已經係最低消費

係就而家啦

FF完未???
想BinC ???

到時美軍就會即刻炸毀港珠澳大橋, 同埋福田香港高鐵站, 福田高鐵站,

以阻止中共運輸香港抗爭者上大陸, 以及作為一個給中共的嚴重警告信號,

到時美軍會電戰機掩護隱形轟炸機攻擊, 順便摧毀香港同深圳嘅所有防空導彈設施,

目的係引誘中共反擊, 咁就可以名正言順, 三小時內將中共所有常規武力, 全部摧毀!

哦
✔️✔️

建議你開過個post
寫無可能炸毀

最重點係:
目的係引誘中共反擊, 咁就可以名正言順, 三小時內將中共所有常規武力, 全部摧毀!

美軍來了，我。。。

炸撚埋ifc呀

FF革命，無血獨立。

炒輸股票去邊到好？

炸 快 減少支那豬入侵路徑

原來整舊嘢出黎比人炸

膠都廢事派

留名binc

香港高鐵站可以一夜之內押運幾十萬香港人返大陸!

嗯

留名七月睇返

ON9都要有個譜

icc

吹

你以為美軍三條航母過嚟遊船河?

美軍日日都係作戰狀態, 佢哋準備任何一日都會打仗, 六月尾炸港豬澳有乜出奇!

攻擊有核國家本土（支那認為香港係佢一部份）你估下會有咩後果
美國有冇可能幫香港人幫到要攬炒全世界唔好打飛機啦傻仔
除非有一日正式開戰但係要打都唔會打香港啦 一定打撚咗湛江嗰啲有軍事基地嘅地方先